3/4公務員罷工 癱瘓軍方收入

3/4公務員罷工 癱瘓軍方收入

■超過70間緬甸醫院及醫療中心，由2月初起停止服務，以示支持抗爭。

緬甸有大量公務員加入上月軍方政變後的不合作運動，試圖藉罷工癱瘓政府運作，迫使極權就範。與近年其他國家的罷工行動相比，他們參與的人數多，維持時間長，對社會的影響也逐漸浮現。

相關新聞：國際專題：縫隙中傳真相 fb直播抗爭 緬游擊記者 守住數碼前線

緬甸全國共有約100萬名公務員，調查估計當中四分三都有參與罷工，牽涉全部24個部門，有分析師認為軍方根本沒有料到人數會如此多。他們罷工能比其他行業更打擊軍方，因為缺少了這群人，軍方難以收取稅款或公營服務費用，失去財政來源。化名「迪達」的大學教授認為，「軍方需要證明他們能管理國家和政府，但如我們公務員不工作，他們接管權力就會失敗」。

罷工除了為軍方帶來麻煩，也嚴重影響民生。軍頭敏昂萊指，罷工已令三分一醫院運作癱瘓；。。。。。。。

相關新聞：英語文宣 盼國際關注支援

設篤灰熱線 營造白色恐怖

雖然很多罷工者認為對抗軍政府要有一點犧牲，但軍方態度越來越強硬，不但威脅即。。。。。

決定罷工能否持續下去的因素之一，相信是在沒有工資下公務員能如何維持生活。 迪達。。。。。。

法新社

香港； 唔宣誓 你養我？

香港人就係去唔到呢步
人哋真係上下一心

香港公務員好黃，條底褲

除左極少數義士， 99.99%香港人=民主鍵盤垃圾

收成期

公墓猿養家要宣誓

藉口多撚到呢

香港公務員唔止無罷工 仲要簽撚埋form支持共產黨

香港有二百公務員唔宣誓

香港公務員笑話黎，唔好阻佢地返工

軍方愈強硬代表愈黎愈淆底

到時上面落order就見真章睇下會好黃咁拒絕執行命令定幫手迫害港豬

人地既目標係救國
港人既目標係so called 民主自由，which 好多人都唔重視甚至唔知係咩黎

留名睇世界大戰

香港？

華人基因
8964殺左好多有志之士嘅基因
留落嚟
自然係相對基因上反抗力較低嘅人

PIN

Btw
驚你睇唔明
香港有超過一百萬人係新移民

聰明就跳左船

屌你啦
我聽cctoy講呢d叫賺藍圈錢wo

其實好撚憨尻，剩返果1/4 醫護招呼邊個？ 全部咪招呼軍政府，唔work, 只係害死窮人病人。

原來真有咁少真手足，定割哂席❓

原來藍屍成日講的二百幻係真

香港班垃圾真係笑話黎

做人最緊要有糧支

精丶尿黃

香港有4成人係藍絲, 唔可以直接同緬甸比囉

大陸無限金錢供應

其實軍人都人

香港多得呢到班垃圾係到屌票

情況都唔同
香港完全唔係權力中心
上面仲有北京
就好似你話香港十八區其中一個區所有公務員罷工嘅影響可以有幾大
再加上人地係可以向政權中心直接施壓
而香港公務員可以點影響北京嘅財政？

罷工 你養我呀?
那有錢 ?
又冇工會 炒左係咪你養我?
請一日假就OK

屌 緬甸手足就贏
簡
香港仲on99

無敵光環
可以企係人地果邊
又可以安全抗爭

冇公務員做野 邊個交數俾上面?

藍絲點做野架
死撚哂去邊
冇藍絲返工，政府就冇人撐喇

香港唔開工有大陸養軍警喎，點同呀

人地係一個國家公務員罷工
香港係一個城市
你地班on9真係天真地以為終共唔敢炒晒罷工的公務員
到依家仲要鬥黃，無得救

緬甸真係屌打香港果班

無論係狗定係公務員

一句你養我呀 就可以自圓其說

唔係要求每個人要付出d咩

但一比較就覺得 緬甸真係好勁

咁你罷左幾多日呀

成班五毛衝出黎

個個都識咁諗
連登就唔係兒登了

你冇公務員做野我上面派人落黎做

真心勁佢地

兒登仔批鬥就最叻
有勇無謀 亂咁比較

如果北京係權力中心
咁香港人不如咩都唔好做
食飽訓教返工咪算囉
學咩人爭取民主投票

典型港豬論調

你真係覺得呢幾句嘢可以安慰到自己？
我只係睇到
「周邊啲卒仔嘍囉都打唔贏仲妄想打到權力中心」
打機有冇得直接打boss？
可唔可以話打贏lv1史萊姆都仲有boss所以唔打史萊姆？

不如直接面對自己缺點
缺點都唔承認即係肯定唔會改

一係痛定思痛改過
一係返屋企瞓覺

緬甸張床要人

唔止公務員啦 普通香港人咪又係罷工都唔罷 罷一日當罷左 仲未計99%請病假當罷工 笑撚死

一早應該比送中條例過 等呢班柒頭睇下點樣先叫無用 打又話唔夠打 愚工又話影響唔到人 香港咁撚有錢200萬人罷工佢都話無用

冇棋了急了 我地又贏

緬甸唔好咁啦
咁樣只會顯得香港個班垃圾到痴撚線

黎生

連登上班台好多手足等緊入去從內改革

唔止公務員啦 普通香港人咪又係罷工都唔罷 罷一日當罷左 仲未計99%請病假當罷工 笑撚死

時代革命 笑撚死人

人地D公務員本身就係受雇於昂山政府，宜家係唔承認軍事政變政府，點同香港比

唔止公務員啦 普通香港人咪又係罷工都唔罷 罷一日當罷左 仲未計99%請病假當罷工

時代革命喎 笑撚死人 識唔識個醜字點寫

你分化，前線99%深黃架

香港民智未開

認真講
宜家香港巳經俾大劣人溝淡
仲要好多老一輩係紅到發紫
就算罷工，最後都只會俾呢班人借機上位

咪係，得公務員罷工有用咩，連其他人都唔支持

19年我學識咗
想唔使成本得到嘅嘢
即係唔重視
肯付出嘅付出到盡都彌補唔到堆freerider
講到幾大都係睇行動做咗咩實際啲
攬住佢哋一齊死可能更開心

學35+咁講
係為左突顯 一國兩際已經不存在
所以我地又贏

狗隻想套人料

香港人一邊返工一邊叫人罷工
一邊涼冷氣一邊叫人沖

35+係咪以為支共唔敢DQ所有議員?

咁我地上街都係得百幾萬人
對比人地13億
我地都影響唔到
咁不如收皮唔抗爭了

不過咁，人哋都仲未贏

香港公墓園罷工 港共話我仲有大把錢

私工撚咪一鳩樣
屌公墓園就會自我感覺良好啲嫁啦咩？

你去罷工啦，你咁黃

人地冇退路先逼住要做

我地識BE WATER
移民又得 做順民又得
唔出聲又得
邊有佢地咁豬
識搞一定係搞經濟圈

我唔係狗你死全家好冇？

大中華膠思想唔係咁易除到
連台灣搞護照都仲要執拗中華民國幾隻字咁耐就知
人地緬甸真係當復國戰咁打，而且贏左唔使再打大佬

唔好搞 緬甸旗呀
緬甸人最睇重就係支旗

世柒老師：唔支持打開口牌35+既，都係收左黃毓民/共產黨錢既五毛

如果軍方唔出糧會點？

圍稅局罷工果班
做哂CONDOM

香港人連 本土派（熱普城本民青）都接受唔到

仲口口聲聲講「團結」

冇撚錯
就係要大大力支持支共
等佢壓到我地死
呢班人先會識驚
但到時已經太遲

笑某一個組群就可以掩飾到自己都有份懦弱

話自己唔係狗既一定係狗
我係5毛我認

宜家軍方去到呢個地步
唔覺得佢哋會因為全民罷工就會讓步

Push

咁咪炒Lo 最好換中國人來做

得條毛係黃

講得cctoy呢個字，又出嚟分化，仲唔捉到你？

點解人地緬甸可以堅持超過1個月

香港班ST. 醫護5日收皮？

緬甸人好暴力 都唔識用愛與和平 對抗子彈

係請一日假都冇呢

唔駛認喇 得閒去拜山啦

無計，香港人擁有太多（錢，資產，安穩,etc）
當你越擁有就越怕失去

大家都係跟民主黨副主席教路
體制內抗爭

香港人 移民
勇武 坐監

緬甸人唔駛食飯？ 食空氣 ？

人地都有老婆仔女

緬甸人要唔要養家？

香港人慚唔慚愧

好惡毒
手足唔會咁講野
你重唔係狗?

邊度一樣，人哋真係獨立國家，香港好多嘢都冇say

屌你！ 有糧支

多老一輩 ? 借機上位?
俾班老野上位? 你知唔知自己講乜鳩

唔想流血就想成功
唔係唔得
你係甘地咪得囉

又係頭幾個回應分化

依家連登係咁，block就得，駁唔晒咁多。

未贏軍政府
但決心都贏哂我地
我地做左幾年做過乜野出黎 ?

唉, 唔好講啦

香港嗰班係ST. 醫護嚟

任由病人失救都可以有光環唔鬧得

破世界最短紀錄既5日罷工收皮, 又係唔鬧得

香港公墓猿

擁有大多 但係就連簡單道理都唔明

唔怪之得老坑成日話後生讀屎片

擁有先係開啟智慧既始端

香港人死於安樂

一齊唔屌 乜都唔屌
一齊等死好冇?

緬甸班人應該冇家庭 未出過社會做野

根據我精確既計算
10% 香港人深黃
5% 深藍
2% 深紅
其餘全撚部係港豬, 無撚用既廢柴 ( 廢柴中既60% 稱自己係黃, 但係叫佢付出1$ / 罷工/ 遊行, 都= 要咗佢地條命)

樓下周生俾人雞撚咗未？

香港人剩係想贏小小
又唔想付出

冇人叫你唔好屌
係要屌就屌晒所有支港人，咪做雙標撚

香港既生活支出同壓力，世界數一數二，緬甸同香港點比，緬甸樓價有無香港咁高？

受聘於港英政府嗰班

又承唔認承認國安法三權合作政府呀？

私人工唔計

連登公務員話宣誓當食生菜

咁我更正我既言論
我屌哂所有香港人
由其係果班著黑衫食黃店就抗爭左既果班

但人地有骨氣

香港8.5大三罷其實都好勁
機場二百幾班航班取消

不過持久力唔夠

個心黃都收貨
唔宣誓你養我呀?

全民罷工, 就連水電都無呀

人人轉行做五毛？人人有維穩費收？

耶和華因為索多瑪與蛾摩拉的罪惡，要毀滅兩城，亞伯拉罕向他求情，耶和華答應，若在城中能找到十個義人，他就不毀那城。結果，耶和華所派的兩位天使一去，所見義人，唯有羅得一家，天使告訴羅德到山上避難，逃難時切不可回頭看，羅德的妻不遵神諭回頭看了一眼，化作鹽柱。

bye 9 bye 香港人

日日罷工上街
都有班人叫人番屋企 話要BE WATER
咁出去把撚?

又分化
私人公司呢？中資公司呢？
係咪私人公司有9成人罷工？

咁就岩啦

香港醫護自己露底牌再投票復工係柒
不過你屌人之前
你又罷左幾多日呀柒頭

我果間連老細都冇番工
唔通你做紅資公司既?

辭工問屋企拎零用錢？返工係籍口用來消磨時間？

垃圾放負L

我係狗我死全家
唔係就你死
講完

Blocked

佢哋想簽？

醫護呢？

我都話我係5毛
唔係放負撚
你唔搞清楚我冇錢收架

人地真係完美咁屌打我地

你老母有二百幾個客

咁你咪辭工全職抗爭咯

唔怪得HAEA個公會
係學聯出身既左膠副主席 要拎光環出賣哂成班醫護
投票投到番工為止
再出賣名單 再自己走入病房先

其實香港肯罷工, 都有D 機會贏

香港已死

五毛都係笑話，好多係監犯

重點係打法 罷工唔係正確打法喎
要向北京施壓 一定係要其他政權幫助
而點樣令其他政權幫助就係靠當地民眾
點樣令當地民眾施壓就係靠利益or 道德力量
利益行唔通 道德力量咪靠意識形態宣傳
亦即係成日俾人笑嘅畫面靚 國際訪問
唔係唔打 係要play smart not play hard

人地搵得多個d 真係唔會咁on9去罷工啦 罷工係比社會最低層個班 姐係連登仔

你唔駛出糧？你係小學雞，你父母都要出糧，叫佢哋辭工啦

供樓為社會帶來穩定

咪揾其他人黎頂囉
俾你罷足一年 值幾錢呀？咪幾千億
依家講緊可以直接係儲備到攞喎 講緊兩三萬億喎

你老母開工，張床都要人

睇完頭幾頁
只能說比人入侵得好嚴重

乜上面班人以為句句玩批鬥就會分化到咩

香港人唔會因為呢啲廢話就動搖囉好無

做看更囉

所以香港咪攪成咁囉，仲有得玩咩

都係走把啦

香港公務員
香港人

勁撚到

係香港話知你，訴求就係返工！

經濟環境唔同，無得咁比較，租金開支都唔同啦

外國關注香港
某程度上係因為香港/香港人多錢
同佢哋國家有利益關係

不過正正因為香港人多錢
抗爭顧慮又會多d

緬甸情況就相反

第一日識香港人咩
唔洗供樓呀
勸世手足唔好再為香港人犧牲
唔係話放負 睇清楚個現實
你坐緊十年個陣 香港人仲返緊工
醒少少 真係唔值

你點知仲有1/4醫護返工

垃圾香港公務員

笑死人

大部人都係出下IG打卡撐
幫手屌下狗
要真係落場 不了點生話
現實就係咁

冇話香港咩
只係覺得緬甸好勁姐

人地緬甸咁窮 有一份咁安穩既工 都唔介意
仲唔係更欣賞？

得罪講句 換轉緬甸人 交換 香港人既情況
一樣會係同香港實況一樣
淨係人均收入都無得比啦
問題人地放低成本 真係無咩可以輸 難聽d講句就爛命一條
香港人衰極都三餐溫飽啦 少爺兵學人搞抗爭 搞完喊夠鐘番屋企

唔係話唔做 係點做先有效果
你罷工係利多於弊定弊多於利呀
有冇足夠人數呀？ 咁不成功嘅後果係點呀？
有冇更好嘅做法？
唔成功係無得再黎過㗎 唔係打緊機呀
北京最想你罷工啦 一次過消滅全部反對勢力
要做就國際上嘅施壓
即係做好文宣 再等運到
面對勢力不平等就係要保留有用之身再等運到

唯有不斷block

佢哋有大量acc，admin又唔做嘢

講到底大家都自私

通常斷左經常性收入 , 同時又無儲備 , 好難捱得過兩個月 , 軍隊唔係義工 , 人工點低都係一個大數目

用 linux
香港人：唔用 windows ，你養我？

全民罷工
唔通真係番哂屋企乜都唔做?
唔通睇住人地放人落黎我地又睇住佢番工呀?

我地以家就真係乜都冇撚做等人地搞我地喇

講真話就五毛前五毛後
唔敢面對現實 自欺欺人就最為香港著想

點會動搖到食黃店抗爭既決心

其實比較嘅人好on9
用活係最現代化最富裕嘅地方嘅人同第三世界比

你估換緬甸人黎香港抗爭就會成功咩？
先唔講你點都唔會打得過支共，你今日亦睇到支共改變香港嘅決心根本唔會因為咩市民反對而停濟。
再者，緬甸人黎到香港，分分鐘覺得支共政府真係好好，比起緬甸香港福利又好生活質素又好最窮嘅階層生活質素都好過嗰邊中產有錢人，港共嘅打壓對佢哋黎講算得係啲咩？仲自由過無政變嘅和平年代，緬甸人做埋藍絲撐政府都唔奇

都唔明班仆街比乜9

佢哋和理非嘅定義係企喺安全位置
但實際和理非一係做死咗都唔知後援
一係鏡頭前捨身成仁
有幾多真正和理非，心照
再講落去就係五毛分化放負撚

如果我地有大量人分化
係咪即係我地先係大多數?

乜原來玩民主 唔係少數服從多數?
定係你果套先係民主? 唔跟就係鬼?

加油

踩港撚BLOCK得

你唔講果邊支出都少好多 ?
人地重可以種田添

警察唔做咪搵解放軍做囉
可笑既係佢哋唔會唔做
咁高人工邊到搵

咁狗做文件呀?
識睇英文先講喇
係咪袋住支槍做文職?
係就好 又有畫面俾拜燈睇下

連罷工都唔做
真係 冇咩資格講自己係和理非
明明最低成本 又有效果 又唔洗流血住

香港公務員可以隨時揾大陸人replace 但主權國家唔通叫中國人黎做公務員咩

香港好多地方你拍埋其他地方比較就覺得香港人但香港唔係一個主權國家你夾硬同其他國家比 跟本就無得比

佢地窮呀嘛
香港人大把有錢同你癲，
個種所謂窮仲要講緊一年都去都一次旅行
成日話香港唔好，試下做緬甸人睇下邊邊唔好

play smart
歷史上受苦嗰啲一定全部都蠢過豬閪先要付出咁多
香港人果然最醒
一定搵到付出少少就有自由民主嘅方法
唔好放棄鍊金嘅希望

又出現了
批鬥公務員

但係香港地2/3公務員都係藍絲

咁你係咪＂香港果班＂？即係你根本唔係抗爭果班人？

射波囉
同老細講好肚痛

咁應該做乜？
好似你日日開post 日日批鬥？
你屌完人地就會做？你屌只會令人地更反感 當然唔排除依個先至係你真正目的
要做就係做文宣 靠道德感召

夠唔夠畫面? 有咩成果? 上報紙一日?

五毛99%係監犯

要做就係做文宣 靠道德感召

做左幾年喇喎 咩道德要感召幾年都未出現?

公務員直接收共產黨錢係手足

你係咪唔返先？你可以問屋企攞錢，人地都得？

上報紙一日係好有用
今日上一日 下星期又上一日
咪可以慢慢對外國構建印象
道德感召唔係一朝一夕
係累積 然後終有一日會有效果

香港人

你理解能力有問題

唔係話多與少 係正確付出
做最正確有效嘅事

上左幾年喇喎
耶穌都夠積分換到喇下話?
要死幾多人俾畫面你先CALL到人黎幫手?

我真係想知有幾多例子係靠外國政權施壓先成功

緬甸人好勁

就算係都係操控式政權
唔通人地免費幫你打咩
唔係免費既話
咁不如我地夾錢 請人過黎打好撚過喇
好過拎哂黎打官司
買隊軍艦都夠

香港個啲收得皮
無一個是無辜的

真
而家坐𡁵嗰啲一定做錯晒
加油，睇好你

但係係權力中心外又不能漫廷全國嘅革命
成功機會係零

非暴力非粗口先係正確

根本香港公務員唔收稅+停出糧+停庫房
共狗糧都冇
你估班黑警唔撚發癲

有撚病 幾多手足坐緊換黎你口中既累積 屌你老母唔係共同分擔係運氣流要某日有效果 而唔係團結一心罷工 真係你兼埋我果份

應該更正：香港人咁垃圾真係笑話黎

咁孫中山當年由外帶入內，嘗試掀起國內革命

試問一下，而家香港個個都話要走，又有誰人帶起革命

你是咪pr 想分化我哋cctoy

罷工等於辭工？

幾年？
歴史同我地講係要以十年計
唔同有耐性同長遠堅持信念就唔係成功嘅要素咩？

真

武昌起義 係咪權力中心外?
成功機會係幾多?
唔講我以為佢地係 北京南京搞革命

好撚意思屈人五毛監犯

家陣政治犯畀你啲「深黃柳記手足」招呼緊啊賤種

用人命換都俾個數黎喇大佬
鍊賢者之石都有個數 起馬知道一定得
以家係咁提供人血 但又肯定一定得 就叫人試左先

世柒 羅37加入左美軍玩無人機未?
我有部DJI 係咪可以加入美軍?

唔只 自己唔團結仲會屌返你鬥黃

我地有食黃店架

現實就係咁樣 係好難接受
唔係你做a 就會有a 嘅效果
罷工係無咁有效亦係較難組織嘅做法
團結一心係要
但係做乜嘢先係最有效 最有持續性就要諗諗

1. 孫中山就可以由外帶入內
我地就唔得

2.試問一下，而家香港個個都話要走，又有誰人帶起革命

聽講你同我都重係香港 革命唔係靠英雄主義
唔係一個人可以做到
孫中山都唔係一次就成功

食黃店就有得贏

咁係咪要日日搵手足去死
去上報 去換你既畫面?

今日冇畫面係咪又冇道德分?

無話佢地做錯
一直都針對罷工
但係好似你日日開post 批鬥就一定係錯

佢哋成日喺口中嘅鬥長命同智取
意思應該係唔好搞到我
等下可能自爆呢
等唔到咪留畀下一代繼續等囉

既然都係等
咁我瞓覺都係鬥長命啦
又低成本又養生
夠晒智取
唔夠瞓邊夠長命去鬥

唔批鬥唔屌
點反省 再改進?
永遠都讚好既話 邊有人知道錯?

孫中山走路去左英國

賺藍圈錢養黃圈抗爭
支持姜b拍m記廣告

分唔到呢個真膠定假膠

我不如等天滅中共可能重大機會過 人地黎救我地
我都係企埋一邊等宇宙大爆炸 存檔死清光

留名等睇歷史重演，罷三日就會有班鬼衝出來懶係正義咁話好辛苦然後帶頭投復工票架喇

港狗唔配民主

我地真係好撚鐘意香港返工

係以十年計付出
唔係以十年計都仲諗𡁵要做啱要有效
其實即係等人付出咗就唔使付出

點叫有效
當初35+投個票都號稱最安全
暴動都係最多十年
国安法一嚟就最少十年
你計到幾時先計掂邊樣有效同安全

當時中央勢力薄弱 地方勢力乘機獨立
風潮漫廷全國
同依家清況唔同
依家國全數碼監控 意識形態被牢牢掌握

政府工靠就退休嗰班都頂得住運作到
上位講緊班大劣新移民啊

你咁講唔洗抗爭啦

香港：你唔比d歌手上tvb 你養佢地？

利申：上tvb一律拒聽拒買拒睇現場

我地罷哂工係佢根下 搞緊革命
佢地敢唔敢番工?
定係你覺得我地罷工就係哂屋企訓覺?

環境唔同
人性一樣
將香港人同緬甸人由細到大調轉
結果都係一樣
冇咩好屌

PS非公務員

都係利字當頭
試下冇人工出會點

搞革命唔係 置之死地而後生?
乜要諗後路架咩?
你講到上面咁撚勁又科技又成咁
咁咩都冇得搞 不如番屋企投共算喇 ?

就算有外國幫手 你都會話支那有解放軍冇得打

你地班on9真係天真地以為終共唔敢_______

乜都冇得搞

係架，搵夠走人好撚過啦

唔好偷控智取嘅概念
唔係鬥長命 而係要長時間都做同一樣事情
文宣係意識形態累積嘅效果 而瞓係無

我幾時日日開post批鬥
已經好心平氣和有埋例子解釋
你都聽唔入
真係唔識講
利申放負分化撚

我無講過食黃店等於贏，食黃店只係幫助同路人，你咪戇鳩打稻草人

腥港公務員

下流又無恥

踩港撚收一收皮先

人地經歷過軍管時期，真係一窮二白搵食都有問題。 唔反抗都係死路一條

香港人唔反抗最多唔出聲聽黨話做豬，一時三刻都唔會影響財產

香港生活成本高，冇左份工即時就要面對供樓問題，緬甸人衰左都仲有退路最多返鄉下食草

香港人反抗成本同效益都輸一大截，根本冇得好比較

加上香港人本身就係圈養開嘅豬，要學識反抗都唔係一時三刻嘅事

再望下香港

一早講左, 一係就齊心罷工, 可惜香港狗奴性難改

長時間都做同一樣事情
要長時間搵手足去死俾畫面你上報 做文宣

又撚狗

搞革命要諗供樓

點解要置之死地而後生？
有乜理據支持？
可持續性先係最重要
咁罷工係點樣文宣更好？
既然你咁支持罷工不如你講下

打私人工就無問題，公務員就無恥，痴撚線

罷工都要人攪地鐵
算鳩數啦

可持續性先係最重要

永續革命 你係得既

咪撚癲啦
2021年仲覺得香港市場唔會收皮
中環大部分搵到錢既都係講支那話架

呢個高級假膠黎

Sorry 我表達得唔清楚 我同你道歉
我係講狗眼看人妻 你可以起下底
唔好俾佢利用

你可以繼續抗爭，無人阻你，你都係嘆冷氣打幾隻字啫

完全演繹到CCtoy班傻閪精粹

連登垃圾自己做唔到公務員就係到葡萄人

假膠黎嘅

做人近利就淨係識睇當下
大灣區4,5k 請個大學生 仲要根正苗紅
憑乜會覺得支那唔會清洗你留返d 荀工比你做

見到佢留言諗起之前話五毛會扮晒兩邊
開始覺得佢專登扮膠等人屌和理非

反公務員係cctoy
攬公務員又係cctoy

不如你直接講你點睇公務員宣誓？

老實講，點解有差異，其中一個原因係香港真係經濟好，個個都慣左生活唔差

倒轉咁諗，如果個制度（唔理係點先），係可以個個都生活無憂，又好似有自主（似香港之前既情況），唔係個個都會想作出有可能影響經濟既事（即藍絲既諗法）

換轉係緬甸，大多數都唔有錢（有錯指正），咁一定多左人做反抗既野

總之，大家想既，慢慢做去影響其他人啦，共勉之

點解罷工比文宣更有效？
永續直至成功有乜問題？

香港班醫護罷足五日，你係咪罷足五日先？

啲勇武手足同俾狗拉既義士好慘

香港人經歷咗咁多野之後更加堅定搵夠錢移民當抗爭

好齊心

果然香港人就係撚屌垃圾廢物賤種死全家世界上最低賤既存在

共產黨要喺公務員體系中保存香港人血脈

你想搞革命啫，人地中產淨係想要個安定環境繼續做隻舒舒服服嘅豬

香港人舒適得太耐，係要食過杘先知味架啦

香港政府有幾萬億儲備
公務員罷工？
唔驚
佢仲有幾百萬藍絲準備幫佢打工

佢個名我有啲印象
冇完全同意佢
但你啲有冇效同啱唔啱都幾令人反感
另一個意思就係之前付出得多嗰啲做錯自食其果

好撚鍾意香港既都移哂民啦

agree

頭先表達得唔好 再同你道多次歉
你明就最好 但係都一定要反駁
唔好令佢傳播無力感

禮義廉準備要收皮都仲未醒

豬黎講，燒唔到自己就當冇事架啦

而家講緊公務員，喺2019邊個會預支那夠膽去到咁盡

所以話 香港嗰隻左扭右扭玩 貌似好smart嘅玩法 係輸梗先要咁

無話要死？
你頭先啲圖都唔係果啲新聞
仲有點解好似你咁開批鬥post 係比文宣好？

你係大陸仔？

如果有一日 中資 藍色公司要宣誓
米一樣一大堆人照宣誓

公務員我搵黨員唔好

點解罷工比文宣更有效？
因為罷工本身就係文宣
搞得愈大文宣效果愈大
罷工同時係一種行動
集會又得 上街又得 做乜行動都得
而唔係一味做文宣等國際救援

BTW 國際救撚左維吾爾未?

人地每日都加強緊打壓
你可以永續到幾時?
早幾日先冇撚左47人
再過幾日又唔知要冇多幾個人?

你每拖長一日就多一日有手足俾人搞死
要死幾多人去成全你既 文宣?

罷工咪出少d 糧
你唔做，大把人做

公墓完發現

醫護個下場 係副主席 主動出賣名單 再自己拎光環走入病房

你搵黨員梗係好

但公務員唔做公務員就搵唔到工

咪繼續做死狗

移民抗爭

一邊叫好撚鍾意香港
一邊移民
搞掂又可以番黎
進可攻退可守
無撚敵

香港人世界仔黎可以食盡兩家茶禮緊係smart

公墓完？

我唔係扮
我係直頭屌和理非

咁不如搞日日苦行 俾你上報儲積分換 國際救援喇

成功嘅罷工先係
但係可以點樣達先成功嘅罷工呢？

咁你開批鬥post 又可以點樣成功？

咁有日普通打工仔養家要宣誓 咁點計呢？
Btw 打緊藍色公司工 中資既既鍵盤垃圾辭職未？

睇死你都冇罷到啦

對於踩港撚一律建議去劫獄救手足，其餘都係廢話

香港罷唔成係因為大家都知道大家都唔會真係罷

香港個班

咁樣都俾好似你咁開批鬥post 有效果

樓下大把鍵盤戰士得把口係勇

- 你葡萄我份鐵狗糧啫
- 你冇交稅畀黑狗買子彈？
- 前線有人罷工（我冇份犯法）你當佢地condom？

證據係邊？

我係醫護又話你知?
BTW 唔番工你養我呀?

遇到共產黨咪粉身碎骨囉

出賣嘅證據係邊？

成功既罷工咪就係可以送班手足去死
等佢地上報 再換兌換成積分俾你去換國際救援

BTW 中東日日死咁多人 國際救左未?

一齊苦行喇

交名單出去都唔叫出賣
自己第一個番入去病房都唔叫出賣

香港人要知點解輸得咁慘未

你又話支持罷工 又話罷工推人去死 前後矛盾
咁你開批鬥post 又可以點樣成功？

我唔成功先有得死人 俾你有畫面上報喎
我成功左 就冇你既事喇下話?

無 見你弱弱智智咁就知你全部都尻up 啦 原來係要工會交先知邊個唔番 工會準備打官司又知唔知呀
有得claim罷工扣果筆又知唔知呀
所以得把口嘅鍵盤勇武係咁上下

勁多黎生
香港豬係民主癌症
就算斯巴逹戰士咁勁,一有港豬和平西都會輸到一敗途地

香港人重笑緊人地做咩要上街
點解唔好地地搞經濟圈 食黃店抗爭 要上街死人咁蠢

關果一百萬新移民乜事

而家嘅公務員 (要供樓姐 體諒下)

應該9成係土生土長香港人

但之後d公務員應該會變9成係中國製造

交出名單嘅source 呢？

佢冇㗎 廢物黎，得把口好勇

咁我地唔係要做最可以達致成功嘅事咩？

唔係唔交名就唔知
而係交名單個行為就係出賣會員既行動喇
今日可以交名單
點知你聽日會唔會篤灰?
副主席喎
為屌而屌? 交名單都唔撚係出賣
我屌你喇 民主黨入中聯辨都唔係出賣 只係傾計

工會準備打官司
呢句先好笑
呢兩年 幾多檢控俾DOJ介入告唔成

你證明你文宣有幾多成功機率?
咩叫最可能成功? 除數你計得出既姐?

我同意 以家支共都未夠大力搞鳩我地
所以未夠反彈力 抗爭

文宣點都比你做緊嘅事 即係開批鬥post 有用

屈

你可以量化到你有幾多%成功?
你點肯定你係成功過我?
你都ON9

香港一次罷工都無

繼續搵錢供樓
救生艇？咪玩啦，人工低稅又重，等我搵多幾年錢先
要簽宣誓？拿拿聲簽先

借口多到尼

鬥快走佬睇下邊個接火棒既姐
以家係抗爭股市現實版

文宣即係意識形態宣傳
從歴史上睇成功一定要依靠意識形態宣傳
咁開批鬥post 呢？
可以點成功？

所以咪話一睇就知你弱尻智智得把口零運作經驗周圍揾野黎屌
得啦 知你得把口係勇㗎啦

大人肯罷工 細路唔洗沖

香港公墓園

起下佢底 日日分化批鬥

死撚開啦 公務狗

香港公務員 3/4係垃圾

對住呢條傻閪唔使太上心，基本上佢由運動開始已經周圍揾野黎屌

係既係既
以後地下活動 搞手篤灰都可以話
唔通人地唔知我地搞地下活動呀?

起下你底 日日分化批鬥

二百個準備做連登condom

係 ~ 兩邊社會經濟人口結構又唔同
香港係由外來政權殖民緊 又有班藍屍 腥移民溝淡人口
對於乜野係民主自由 香港仲停留係食屎定食飯既階段
藍屍會話食屎有咩唔好~ 要愛屎者治港

從歴史上睇成功一定要依靠意識形態宣傳
係咪要用愛與和平去穿透坦克車?

講到尾咪又係出兵?
邊撚個國家搞革命係用愛發電呀?

可能日日食住m記屌人唔夠黄

起下底 日日開批鬥post

樣樣借口，你依家罷工啦

play smart
難搞我地既唔做

咁點解開批鬥post 比文宣更能成功？

唔好講到我好似你地班覺醒撚咁遲先醒OK?
我由97已經屌緊 民主黨

大人唔等於公務員喎

我幾耐冇開過POST
咩叫日日 咁都要屈

起下底 日日開批鬥post
一定係咁樣最好啦

是旦喇 呢排興乜就叫乜
根本唔會理
最緊要有得打卡

又SPIN去吊番人做

香港已成定局

大家有眼睇 自有公允

要支持姜B餐 黃色藝人

學下野

大人(公務員唔計) 肯罷工 細路唔洗沖

應該好過簽字宣誓效忠

屌你老母
自有公允
你起我底我尋日有冇開POST呀?
冇就點係日日呀? 靠你搞民主就真係死得人多
文字獄

簽字效忠係個人
開批鬥post 就係加深內鬥

當日話三罷冇用果啲出黎回應下

先唔論最後成唔成功，見到咁齊心對抗暴政真係好感動

起下底 經常開批鬥post

仲講緊普通人唔罷工
以罷工計私人工根本好少行業有公務員同等影響力，銀行醫護航空囉
連普通一間黃店食肆都要罷只係因為好多人唔明罷工係真係拎緊籌碼同政府鍊，以為係鬥absolute人數畫面好靚
實際上係一路削弱自己走去同人談判

最緊要係過程

大陸五毛

大陸五毛 3/4係國家精英

緬甸人抗爭精神好勁

仲話緬甸學香港

經常呢次就岩 我又可以有5毛收

係喎 係咁笑鳩公務員
身邊勁撚多私人公司都唔敢罷
仲有啲話唔想no pay leave
笑到我

希望緬甸人成功
唔好學香港人咁撚廢！

學香港既話下一步就係叫人番屋企 BE WATER
再搞經濟圈 番工 所有野回歸平靜

豐年足食咪夠
抗咩嘢爭

仇富嘅人百分比之百係因為自己唔係有錢人

中共咁撚勁
大家唔駛抗爭

咁所以你做未

係香港有乜分別，除非拎自己假啫

時代革命 醜唔醜

香港人搵錢啦，講經

Er雖縣認同香港人係少啲骨氣，但我估你大罷工之後中共會大條道理派大陸狗落嚟做埋你個份（雖然遲早會）

香港果班知唔知醜

無力感除咗傳播
仲會由身邊嘅環境得到
我最大嘅無力感係暴大同埋土打到飛天仲係大堆人趕返工
係，唔係得黃絲返工
但對比成日講二百萬人嘅反差都太喇啩？

全個社會當冇事生活如常就係我嘅無力感
話有二百萬但罷工得咁少人就係我嘅無力感

畀軍政府極權玩左幾多年？難得終於有民主又畀軍方政變，人地搏命好正常

每個人都有唔同嘅憂慮 負擔
好難單單靠一個行為黎判斷
希望你可以明白社會已經有改變 可能只係心態上
但係心態上日積月累 最終就可以有行為上嘅改變
滴水穿石 希望你可以明白

每個人都有唔同嘅憂慮 負擔
好難單單靠一個行為黎判斷

好難判斷 咁你又屈我毛?

黃=廿一田金
你嗰個字

可能入咗政府呢

無話你係毛
話你開批鬥post
大家就自己判斷

on 能鳩啦，你睇連登 d post 都唔能理啦

你叫人工咁高的公務員陪你傻？

1. 我地又有邊一個可以？ 海外個班只係集中火力要求制裁，冇諗過根深蒂固的問題在於支那政權的穩定性

2. 我想講，就係當大部份黃走晒，局面只會充斥於新移民為大多數，加上教育已經向紅傾斜，又可以點牽起革命呢？

連登太少人傾後續策略如何

借口到尼
換成港共未又係話有藍屍廢老港豬
炒晒仲有藍屍,唔好了

香港人口佔中國0.5%，GDP佔3%
北京要頂香港，只要出 5% GDP，就夠頂晒全港經濟。

唔罷工嘅人都係散播無力感
咁點解唔屌得

咪撚洗版
好煩

公務員支持特區政府有效施政啊
你想反政府咪自己咪撚交稅囉

起下佢底 經常都開批鬥post

香港面積佔全中國0.02%，
人口佔中國0.5%，經濟佔3%

北京只要出5%經濟，已經夠贏香港。

黃世柒老師FC左

批鬥post
你有冇跪玻璃呀?
咁都叫批鬥?

咪大家自己判斷囉

FC ED 5毛

全體罷工—》中共輸入大陸人做新政府，正式徹底改土歸流—〉同香港走狗、解放軍直接開拖—》同緬甸局勢相似—〉迫歐美同中國做生意/同中國反面，二選一困局，同時係賭博

唔罷工—》中共繼續加大力度打壓、改造香港—〉十年二十年後等中共領導變人、國際形勢變天/世界秩序如常運作，同今日無大分別，一樣係賭博，仲要博埋本地民主自由意識，社會潛在結構是否得以保存

如果選擇第二條路，就要盡快諗方法點創造條件動搖國際秩序喇

黎生.gif

1. 學緬甸軍佬咁講 制裁把撚

2. 唔叫你地班人走 點分散你地係香港既力量

頂到未
我細細個就聽 上海 珠海 深圳點撚樣超越香港
30年都黎緊超到未?

自己判斷 咁你又洗版?
想影響人地判斷? 夠哂共產味

應該差唔多 廢柴中可能40%-50%

有冇超越香港同罷工影響財政嘅程度有乜關係
另外 起下狗眼看人妻底 經常開批鬥post

如果係咁，倒不如玉石俱焚，俾支那殺足7百萬人好過喇

洗版就影響到判斷？

大部份香港人寧願fade out而唔要burn out
學識咗最緊要同身邊嘅人一樣
可以就順手推埋佢哋去死更好
我都唔介意有人覺得我freeride再推我去死
已經對言行不一覺得煩厭
講就兇狠做就碌撚

有冇超越香港同罷工影響財政嘅程度有乜關係

咁你都講得出
超越左既話 洗撚理你香港搵幾多錢咩

咁先有畫面上報

咁又屌TVB 日日報支那新聞?
會影響到判斷？

香港人死撚哂都動搖唔到國際秩序喇下話

一個城市未超越 但係咁多個咪過左囉

算啦，咁認真做咩

Tvb 係香港覆蓋率最高嘅電視台
情況唔同
我叫大家起底 無話你係毛

道德感就冇啦 送句嘢俾你
「你養我啊」

條撚樣不嬲都係毛黎架啦
佢冇話你係我話囉

成撚日同其他毛係到唱雙簧
你個AC都出名架
仲扮撚晒蘑菇

繼續比藉口自己

講還講，唔好再binC
#香港公墓完係要有人養先罷工嘅，依個係文化差異

前年罷到比人炒左
雖然睇番好戇鳩，但係冇後悔過

hk?

公道啲
咁要抱著啲錢，資產，安穩就去集中營啦
唔好拖人後腿
但又要拖著全部人後腿算點

你咁講就唔啱喇，有200人咁大把無簽嫁

藉口真係多, 你不如講埋你老豆老母年事已高, 百病纏身

錯不在你 錯在啲冇罷既垃圾 先搞到你比人炒

多幾個就過左?
邊個支那市有港交所呢?

覆蓋率高唔計

如果有遊行，有出錢
但做公墓猿又點計

輸入法問題出左呢個黄，要特登打先出呢個黃，btw 睇下隻鍵盤勇武幾開心執到寶咁

包括你條賤種偽黃
無坐監仲想攞光環

個200人肯定冇屋企冇老豆老母冇仔女石頭爆出黎既點可以用黎比較

識玩梗係由出世果陣已經屌緊

大家搵食姐
你回下我我回下你 咁又收錢

講緊經濟總和

香港人唔需要民主

香港：不了。

97出世由97開始屌 有咩問題

講經濟總和重撚好笑
支那內循環人仔同港元外匯比

其實係靠武肺種下深仇大恨而唔係香港人

可以直接攞財政儲備

另一隻扮哂勇就不嬲㗎啦，呢隻係咪扮膠就唔知啦

連仔：點會咁撚少人，留低果20萬人先係手足，果200人係熱狗

一個訪問講既野就一定100%真?
咁點解左膠們又唔睇埋佢家姐講既野先出黎發表偉論?
左膠真係好嘔心

唔好阻人返工呀 失民意架

佢地一定全家餓死了

分化撚， 佢地唔簽唔通你地養丫？

緬甸有黃店攻略未？

有咩意見可以同隻鍵盤勇武反映

直接攞財政儲備

咁又可以做到你要既文宣
何樂而不為?
又唔做喇?

班扑街打幾隻字，叫人罷工，叫人衝鋒，然後自己厘係屋企打J

同埋呢200人一定冇老豆老母要養

你係唔係養佢？

立場報左 食香港緬甸黃店攻略

新城九巴，係咪私人工
港鐵係咪私人工
你都識講銀行航空
重有唔少工係有影響力，唔通全個城市既人坐係道等公務員罷工就可以成功？
其實都係齊心唔齊心既問題，當大部份私人講都企出黎罷工，影響力最後都會令到公務員都企出黎

香港人最著重份工，你要香港人拎自己押注自己最大既籌碼，個勝率可能要有9成先肯

全民罷工，係核彈，但呢一招唔岩香港，或者係用個野時候未到

關乜事
本身全香港8成人以上都係走難嚟香港嘅人/後代啦

以上數據是香港整體，並非針對某一行業

之前唔計
我地阿爺落黎先

佢地只會因為見少人罷工而好嬲好嬲
香港人垃圾
無視其他野
細路仔思維

香港： 我的訴求就是想上班

唔敢押注係無問題，個人得失唔到我評論

但用一句「其他人都唔支持」去開脫唔敢押注就係單純推卸責任，明唔明個分別
我自己就未見過巴士佬港鐵司機會話返「其他人都唔支持」去辯護唔罷工

係囉，班公務員勁嘔心，明明佢地罷工對政府機構施壓最大。自己貪錢幫共產黨含撚，仲想攞貞節牌坊

痴撚線，低賤過黎生

200萬人遊行都秒咗你啦

on9仔，我有份罷工使同你交代？

而家係賽後檢討，講咁多係叫你班革命浪漫撚代入下人地個處景諗下，認識多d現實情況先可以有效動員到群眾

人地罷完工俾人清算失業，供唔起樓俾唔出阿仔學費係咪你班浪漫撚攞錢出黎頂住先？

香港公務員

又拎200萬人打飛機
到底係咪真係有200萬人出黎行?
仲有幾多係出黎食下花生
你睇三罷，最大規模嗰次都係30萬人左右
仲好意思講而200萬深黃?
頂多70至80萬

P.1

指出你啲9up 就叫打飛機 你啲「精確」數據咪又係9up。港豬/付出少 係最多人數，但吹到60% 人1$唔出/唔遊行 你啲「精確數據」你自己鍾意啦

等睇緬甸佬失業
等睇緬甸佬供唔起樓
等睇緬甸佬交唔出阿仔學費

一路笑健吾抽水blablabla 連登仔就一路做緊同類嘅嘢

得啖笑

咁你咪覺得有好多人深黃囉又唔解釋下每次三罷得咁少人，自己睇醫護罷工有幾多人join
世界仲圍住香港轉緊添
美國仲因為香港人所以抗共添

戇鳩永遠唔面對現實

但玩到尾 都係一般人先擔心無食物食水既問題 到時食物食水比軍方獨佔
拖到經濟歸零 食物都買唔起 之後會點

係既
你哋要養家要供樓要開飯
唔衝唔做暴民都無可厚非

岩架！

但我唔想群埋你班廢柴
移民又比你哋屌拋棄香港
想點先

唔好咁mean啦
我已經幫緊佢自我滿足

點解要解釋？你覺得回覆你就同你立場唔同？ 我淨係覺得你啲精確數據on9咋，扮撚晒專業咁9up 幾個數字，你不如作到小數點2個位啦笨

香港一早輸咗又冇人信

咪講左佢地機會成本低囉

一跌返落去軍管分分鐘要食樹皮，反又死唔反又死，梗係出黎屌佢老母最少求個痛快，歷來民變都係咁嘅背景

咁撚中意屌人垃圾，你帶頭劫獄救手足未？

唔救即係當手足condom

宜到最勁係走佬基因

上一代未咁走落黎

反抗？罷一日工都嫌多

藉口多多，咁你班柒頭食住鮑魚做順民啦

真，有事發生，個腦第一時間諗走人

香港 垃圾

公墓員藍屍：罷工無錢供樓

唔怪得我覺得你戇鳩啦
原來我話精準你真係當精準

樓上有幾隻小公狗仲想出黎反cup

好羨慕

香港人怕痕怕痛咩都想用錢課金外判比人做
要自己親手做就多多借口
咁差既心態點可能成功

係，割晒啲港豬你地就革命成功架啦

講咁耐，殺狗未，劫獄未

你走咗，咪少個人交稅養班公務員囉

你收皮啦柒頭，成碌柒咁。仲以為自己好撚醒，9up做論點，完全說服唔到其他人，幫自己立場倒米。你死撚咗佢好過。

戇鳩，你第一日上連登?
咩叫幫自己立場倒米? 係咪要是非不分先得

好撚勁

真係好撚勁

某個城市嘅人太和理非

上一次唔去盡，依家輪到開巷

你自己鍾意啦，自己作數據催眠自己自我安慰去鞏固自己立場。仲話其他人打飛機，你咪拎住自己啲精確數據打飛囉。係到扮晒野又唔係圍繞住自己論點嚟講，唔係討論就咪撚上討論區啦。呀叔上高登over10年以上，連登咪多你呢啲眾人皆醉我獨醒柒頭。你完全明白我咩意思，同你再講都係晒氣。

要咁準確你就去做研究啦
上黎連登托柒咩

有班人佢哋到現在都唔明白香港只係傀儡政權，停唔到大陸，你香港全部停止運作又如何！

佢哋真心智商有問題

咁多工返

係要做公墓猿？

助紂為虐